「草船借箭」有一個方法可以今Google間接課金俾蘋果或者手足

一班手足Youtuber就係中間人

只要你地不斷睇片，不斷share出去，佢地有廣告費，再去課金俾蘋果或者手足。

你只要開住係Background，聲部唔需要開，不斷run廣告，財源滾滾來（IT狗入來講吓work唔work)

大J

Sunny

靠達哥咪得 送ipad送iphone比手足

有人講過話要開聲
我就開到勁細聲，唔mute

有冇人可以copy 個viewer auto睇youtube?

是一家提供Youtube瀏覽次數的公司，你只要有Youtube帳號配上他提供的軟體就可以借由自動瀏覽來點數，點數可以用來換錢，當然如果你想衝高你的Youtube的瀏覽次數也可以買或者用你瀏覽的點數來換。